(長期置頂)「滿貼十八區」教育工程文宣圖收集

各位如果同我一樣對深藍廢老深惡痛絕，
請一齊加入
自發「滿貼十八區」教育工程文宣大隊!

由於要貼滿全香港，等啲唔睇連登、唔睇fb、唔上網的人群，
返工又見到，放工又見到，等車又見到，拍拖又見到......
所以請大家放圖上嚟，
等每區啲手足因應各區嘅情況(邊類資訊缺乏就增補缺漏)，自行download印製教育文宣
教化班愚民！

一個人係冇可能做得哂，
所以如果
每人做啲，應該唔洗好多錢(返工嘅用office部printer印，老師用教員室printer印，至於公務員，唔使我教你啦?) 有能力嘅就印A3彩色(自製banner當然無任歡迎啦)，冇乜budget嘅印A4黑白，甚至手寫都仲得

要教學性文宣!!
要當街上啲路人乜都唔知咁教佢老味呀！
要擺事實，講道理。
大是大非面前，不容佢哋抵賴！

我要全香港都係連登呀！！！
我要全香港都知發生咩事！！
唔好再喺連登圍爐喇，
要圍就圍大啲，
全香港圍爐！！！

(請自行睇返 please refer to
[**但唔好推喇，有勇武手足因此標題唔開心，所以睇返個前因後果就好了]
勇武收皮啦!! 唔好再圍爐，冇人睇連登㗎喇!!

Push

多口問句 兩個協會係咪同一個? 同埋有冇日期？

大家幫幫手，我搵圖/整圖都好慢
如果有儲開嘅畀啲貨出嚟

搵圖嘅記得問返創作者可唔可以用，尊重返知識產權

想自己整圖嘅，建議可以整
對比圖，
讓人一目了然，
感謝!!

記住，
此post唔要自己友文宣，
唔要鼓勵性文宣，
而係要話畀啲偏聽則盲嘅深藍廢老、唔上網、唔睇連登、唔係我哋同溫層嘅人知真相，唔該哂！

唔知，哩幅上網搵嚟做示範，我會盡快搵&整啲好啲㗎喇，謝意見!🙏
大家一齊幫手

要等啲日日淨係睇cctvb嘅人知道實情
唔好辜負勇武巴士的血和汗

巴絲

(快手打錯字,sor)

P

已等同真槍嗰個要大sell
我個深藍呀爸都哩刻都話警察做咩唔開槍

以上睇啱歡迎攞去用，再modify又得，印出嚟貼&廣傳家人電話group

仲有，有冇人可以將啲片整QR code，咁啲師奶呀伯行過就可以嘟一嘟，睇多啲none TVB嘅真實片段，唔該哂！

自推

日日去貼

大家推上去去

其實仲要做啲似是而非嘅文宣
Eg; 黑警謀反 密謀成立軍政府
貪官逐個捉

班廢老係唔會睇道理同真相，你講啲真，講啲假，動搖佢地相信嘅事，講錢，佢地先會care

光復香港

乜都好，都要做，
婦孺都係一大批人
兄弟爬山，出有關錢嘅post亦得
總之要
鋪天蓋地
唔好再自high
條街就係連登
[/b]

1

仲有呢啲post都有用

心理學碩士獻計 ：文宣如何打心理戰？

我想畀大家睇一下我係「與中共對抗多年的內地人屌撚醒香港連登仔」呢個post入面既回覆。

【和理非入】輔導員獻計：如何與同路人同行？

「全新抗爭局面，和理非全盤反擊」

推推推

陳茂波
哩單嘢都要文宣
解經濟周期&相對性
之類
深入淺出
畀對比圖/graph
乜7都好

DNLM陳茂波

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

推

尋晚成晚冇瞓，今日又出咗去，本身想瞓，
但點都要入嚟讚一讚大家先，
今日TKO遊行沿線我見到有好多文宣，
當然主要係宣傳罷工的文宣，
但都有見到教育性文宣
好滾動

我相信唔關我個post事，而係有好多人默默咁都覺得哩件事係有用，而做咗，
好多人自備膠紙貼文宣，
有人更印貼紙周圍貼，
而當我晚上行過黃大仙連儂牆時，發現除了罷工資訊，教育性文宣都有不少

最最最要開post感恩嘅係，
今日如常深夜返屋企(以圖避開廢老在飯檯前廢噏)時，
見我那個深藍老豆睇完波後，竟主動睇港台，而唔係TVB，
OMG OMG OMG,
你明唔明嗰種震撼呀？！
我唔知一眾文宣大大貼咗啲乜喺黃大仙連儂牆，令我老豆有咗少少變化
但anyway,一定要多謝大家👏🏼

雖然佢話睇港台係因為想睇城市論壇(重播)，
又diu個𡃁仔成日話"光復"，"光復"，「你而家想光復啲咩?」，「訴求係乜嘢?」
日日追連登嘅我哋當然覺得「吓？到而家都唔知唔五大訴求係乜，有冇搞錯?」
係呀，嗰啲唔睇蘋果，冇fb，唔識上網，唔出嚟遊行+上身邊只有同溫層朋友嘅上一輩人，係真係唔知㗎，
所以唔好淨係圍爐。

「成日話時代"革命"，咁你想改變啲乜？」，
然後佢又話我聽佢今日有同朋友落黃大仙連儂牆湊熱鬧，
嗱，所以話，
都話咗哩批廢老藍絲真係唔上網，唔知世事㗎啦，
亦說明咗你文宣組，自high口號真係太多，教化性文宣真的不足，乃至到今日為止，我老豆都可以話完全唔知我哋個訴求係乜，
而哩件事亦印證咗貼實體宣傳出街係有用㗎！

繼續加油，密鋪平面!!

Tko教育性文宣

黃大仙連儂牆

係黑警每日洗腦前 我地要反洗腦

相信大家睇完今朝7婆記者會，都係屌出聲

但係唔好忽略佢每日記者會既威力，再on9既野日日重覆講，都會變真

估計每日記者會既Target Audience(受眾）大概係咁定：

深藍-淺藍、
廢老-廢中、
中間派、口講支持但乜都唔會做果班、
35歲-65歲或以上、
仲會睇電視既群眾

深藍我唔會妄想去改變，我地要針對既係一班港豬、低學歷、低分析力群體

記住，佢地個腦，係裝唔到太多message，我地要搵1-2個嘩眾取寵+簡而精，容易消化既message，不段重覆洗佢地腦！

希望大家比下意見！

啱呀，所以除咗民間記者會，其實更有效嘅係撕一貼百嘅區區真相牆

推post
反政府洗腦

十

八

區

真

相

我之前整的，希望有用

真相佢地未必理，菜心$50斤，1000萬新移民黎爭食佢地可能會在意

牆

個名係咁叫啫，
你究竟有冇睇我個post㗎?

同這個post㗎?:
勇武收皮啦!! 唔好再圍爐，冇人睇連登㗎喇!!

而家面對住政府日日開記招洗市民腦，
警9日日是非不分地"澄清"歪曲事實，
這個黑暗嘅香港社會已經前所未有咁黑暗😢

其實點解我哋會咁容易畀人入到呀？
咪就係因為我哋文宣不足
如果再唔加緊貼揭露真相、事實嘅文宣，
嚟緊我哋會在輿論戰上輸得更慘

請畀圖，推post
#人人都可以係文宣

推推推推推!!!!

求有人將哩幅同689懸紅跌落海嘅國旗整成 對比圖

幫推

呢張圖唔用得
因為我地真係掉左好多磚

推post

想計劃一D教育同和理非行動

可唔可以入GROUP傾

要鋪天蓋地洗腦式文宣呀！
要鋪天蓋地洗腦式文宣呀！
要鋪天蓋地洗腦式文宣呀！

要鋪天蓋地洗腦式文宣呀！
要鋪天蓋地洗腦式文宣呀！
要鋪天蓋地洗腦式文宣呀！

大力推

有新圖

Push push

五大訴求，缺一不可
撤惡法
銷控罪
非暴動
查警暴
真普選

［img]

幫推

千真萬確
大陸武警混入警隊 - 馮睎乾

講咗好耐，好多巴絲&我都親身識家人的朋友係國安或知道哩件事，所以而家香港係多咗一倍警力，畀啲狗輪流休息

幫大家整理咗少少證據:
-家人識人落嚟香港做國安
-大埔講普通話"同志，這邊"
-有條差佬衝，唔聽白衫呀sir指揮亂衝
-唔戴委任證(因為佢哋冇)，所以索性全部人陪佢都唔戴
-有記者影到前線武裝警戴眼鏡唔戴con,話香港警察唔畀咁著(自行睇返上面條link)
-裝備錯搭，左輪手槍呀，嚴重槍械全部出動
-唔識警例
-突然大量人手
etc

所以其實等同暗出兵，如果大陸咁驚外國話佢出解放軍，我哋可以整段片(配不同語言字幕)再發送多國報紙話:
"其實解放軍已出"
然後圖文並茂列出證據

等到有更具體明顯證據時，例如:白警流出國安來港的文件，到時直情可落報紙廣告，國際譴責。